[集思廣益] 開心Share簡單既編程教學片

如題
大家有冇d簡單既編程教學片

另外見到個channel教python, java

想問各位ching學邊種先好d

我又開心share
見到有個channel係教人用C++編程

留名

Programming 係深坑
勸君莫做IT狗，回頭是岸

我睇片學好慢，有無python書推薦？

你學嚟有咩目的？
我想做scientific computing所以學python

編程係咪即係programming?新手建議由邊度學起

想做Data scientist

我睇片學緊java 一齊丫

買course貴唔貴
系邊度買

系你老母

點知D片有冇料到?
你買過邊D, 分享下

Ching, 初學者應該學咩語言先?

有無LINK SHARE?

學緊python

新手留名

新手學python好d ??

新手加一